小心黑狗趕記者，準備推前

小心黑狗趕記者，準備推前 from now 新聞片

鄺神拖緊

小心黑狗，出發

地點！

位置

Sorry,唔熟路，唔知邊，我都係上Youtube睇Now新聞直播

字幕:德輔道西

cap圖都好

德西好長

小心黑狗出現多枝橙色手把既槍

今日輸左喇, 班警蒙面出槍, 幾勇武都唔想柒或者盲眼, 唔會敢亂黎